有冇爸打有rmit civil notes

問唔到同學攞source

有

有冇tg

自推

Part Time同學係到

再推

可唔可以俾埋我，都係rmit civil notes
tg : @Bishopcheung

推

皇家墨爾本理工學院
個名型到

Real MIT

有冇師兄都可以幫幫手

同求